[走啦撚撚] AC米蘭球迷討論區 125

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Youth Scouting Co-ordinator
Florin Raducioiu

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Chairman
Ivan Gazidis

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
35 Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
93 Diego Laxalt

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
14 Tiémoué Bakayoko
39 Lucas Paquetá

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
7 Samu Castillejo
19 Krzysztof Piątek

都話左大家一齊失分

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

拉素兩球

怪錯牙撚了，原來暗黑兵法

第一球入完之後基爾禾打反擊
拉素個龍訓係到做咩

welcome sms

我就睇下羅馬阿特蘭大係咪一齊失埋
睇下撚頭廢帥條命係咪真係咁硬

拉素得句講句成個意甲都廢拉柴

爆佢又入波

細恩炒未
可以搵大佬high tea

妹下妹下聯賽

連森多都中降

羅馬有機了

sms想學上季尾場迪華積？

森多不嬲護左級就搵食架啦

撚帥又作法

人地有歐聯踢
sms歐霸都未必有

意假咁垃圾俾3個R聯位都嫌多

4隊3隊要踢歐霸

其實我覺得國米係最唔應該咁渣，泵左好幾年水，話挑戰狙幾年都咁差

光頭佬比佢地屌得好勁

agger

熱拿亞整番粒就perfect

AC Milan have won just one of their last six matches and Gennaro Gattuso criticised their performance in a 1-1 draw at Parma.
Gennaro Gattuso described AC Milan as "lucky" and "naive" as he pulled no punches in his assessment of their 1-1 Serie A draw at Parma.

Bruno Alves scored an 87th-minute equaliser to cancel out Samu Castillejo's 69th-minute opener at the Ennio Tardini and leave Milan with just one win from their last six matches.

The result put a dent in Gattuso's hopes of guiding the club into next season's Champions League, with Roma able to move above them into fourth if they beat Inter later on Saturday.

"We played at a low pace in the first half and found few spaces," Gattuso told Sky Sport Italia.

"We were lucky on the goal, and naive to give away the free-kick.

"We'll take this point. They are a physical team; when they defend, they do it with five. They had more anger than us."

It was a typically frank summing-up from Gattuso, although the former Italy international claims he struggles to make himself understood at times.

Across the course of a season in which Milan have flattered to deceive, Gattuso has cut a frustrated figure and his side's failure to hold on for a precious three points at Parma left him visibly irritated.

"Maybe you were wrong to say that I am a good coach," he said, responding to comments from reporters. "I am not good at making people understand certain things.

"I'm objective because I tell the truth. We knew the difficulties, but we expected to do more.

"We must look ahead."

拉素準備反cup

拉素反cup 係100%嘅波

好失望,拉素保撚

又合理化撚撚失分，屌你老母

米哈勁到

垃素反cup咪幫左你地手 支持基爾禾

慢慢攬住你個素素

根本成堆前啲教練都垃撚圾

今晚有翻歐聯打喇羅馬

Sms意杯是咪停賽

唉你地個管理層就好啦 咁快手炒教練

門柱又保撚

你好黑心

傳聞你羅傾計素素
挽留唔到了

米哈屌打森多，我蘭廢到

不如羅馬同米蘭交換教練

我蘭護級隊質素

廢帥都撚勁唔係教波，而係落降頭，留名係5,6,7三隊輸晒，米蘭反而拉開多一分

100%

今晚2點半真係要睇

食屎晴已經j到傻咗

撚頭：成功拋離拉素多一分

不如我地龍門換龍門ok? 我地出olsen

收到風totti叫干地去教wo

交換教練ok？

波叔換小法老ok?

全能波打龍都ok

25都要

我地出大當

羅馬然波我蘭第五，真藍黑然埋就同分

古華特換波叔ok？

898撚撚

拖連奴過埋拉素
又多隊爭第4

羅馬啦我估 咁嘅形勢 光頭佬又咁on9

大錢馬0失球，好嘢嚟，羅馬請珍惜

晴晴，好想同♥♥

小法老一隻手指都換吾到啦ching

換教練啦 撚撚防守咁好 唔會再豬7比1啦

屌入到歐聯咪又要我哋祖記carry

意甲紅計唔計落意杯到

今晚有預感牙撚有運行
羅馬 真藍黑

大隻仔意甲入到14球，進步幾大

今年意甲真係中撚降，個激烈競爭情況多年未見

咁樣似鬥廢多d喎

咪話激烈競爭，鬥柒果隻

英超前四六十幾分
西甲打少一場都係五十幾分

個聯賽競爭激烈姐

真係唔知

Milan’s last 6 games:

Milan 2-3 Inter
Sampdoria 1-0 Milan
Milan 1-1 Udinese
Juventus 2-1 Milan
Milan 1-0 Lazio
Parma 1-1 Milan

Milan have picked up just 5 points out of a possible 18 points.

6場5分

所以競爭對手真係比足臉撚頭
6 場機會都仲追唔到佢

一買米蘭波衫就出事

Suso provided his first assist since November 4th against Udinese.

20 straight games without an assist before today.

走啦撚撚

講真 左波右蘇 =兩邊死哂
Suso一拎波隊友都已經知佢會射
完全唔識同隊友配合 0進步
佢今場有個助攻都係咁講
走啦 撚撚 隊波0進步

國米加油！

含淚撐隔離街

其實同隔離關係唔算好差，使乜含

法老

親手送我蘭一程

屌隔離街搞乜

原來羅馬先係笑到最後

米蘭唔配入歐冠

天滅撚撚

對面唔出伊卡迪明玩野

放水

當然放走小法老真係好傷心
今日見到佢咁勁仲心酸

隔離:我呢輪真係然到夠啦 我真係好想比人然下

羅馬會唔會太勁

佢留米蘭就唔會有今日嘅進步
佢係羅馬搵到自己打法我仲開心

如果依家隊波有佢打左翼就唔同晒
依家要用波叔查漢

追平

人地逆足傳中有四個喺禁區頂波
我地永遠得一個目標

以法老而家嘅打法唔會有咩改變到米蘭

睇見大國際同羅馬嘅踢法，就會諗米蘭真係踢得好難睇好悶又廢

差啲cup埋

所以而家米蘭最大問題明顯係教練

你知，我知，係馬隊唔撚知

大國際個Martinez 幾好波, 不過唔太啱一個頂最前
Icardi出咗黎打最前 Martinez企佢後面 , 冇咗煙鏟仲打順咗

Politano有啲類似Suso係右路單蹄嘅情況 但佢好過Suso係佢有速度

佢仲靈活好多

冇咁易好似Suso咁比人逼到要向橫帶 , 有時都可以向前壓

啲進攻流暢晒 差啲cup

拉素好幫我地

隔離街都迷撚 屌你

隔離街祖奧馬利奧廢撚到

劉太郎

Valero 仲係好勁
冇記錯國米仲要平買

好似成日俾人屌

屌奶星 漢丹

咁都救到

老馬呢啲腰波輸咗8成

撚撚啲運真係唔講得笑
大家禮讓到咁

見你跌兩分 我又跌2分益下你

撚頭今週又成功保四

今輪仲係第四 乜撚野事

查射50粒先寫到1粒法老遠射

撚帥降頭最強

可能得今場好掛
我見國米區都有人話佢今場踢得好

撚撚走未

冚世界保撚 你躝佢都未躝

屌睇錯 vecino

隔離街咁都反勝唔到..

其實上季我有FF過買佢返嚟派牌
不過FM好堅持追拉素
冇考慮過佢咁

羅馬、拉素、拖仔、真藍黑都各自有硬仗要踢，撚帥話重有大把失分空間

拖連奴都追到上黎

入撚帥
我地信

我都無野好講

爆佢由覺得佢貴
到依家應該買唔起了

翼有好多人揀, 而家根本唔係買邊個既問題

爆佢1月差D黎 依家又踢咁好 覺得可惜姐
不過撚撚教應該都會差好多

咁屈福特都係覺得佢有價值先SET咁貴既, 佢每年都會傷一陣但係同洛賓有D似, 傷完好快就有表現

諗佢多唔少係無適應問題
不過講真佢返黎既唔知會唔會同錢馬面阻阻
如果佢真係覺得錢馬貪錢

本來呢輪係拉開積分好機會
真係柒都喊

一月果陣肯換個正常教練既依家第二都有啦

成個意甲都咁廢先好笑

放心喇
反正最後第四一定唔會係我地
佢已經拎唔出任何變化
除左拉素果場負碌靠個12碼
6場未撚正常贏過
踢法無撚分別
所以最後5場一定拎唔到多過10分

今年拿仔國米羅馬拉素其實都幾差下個天比機會你都唔識把握, 講緊管理層

Reddit 反蘇

下輪賽果：
羅馬和，拉素和，阿特蘭大和

米蘭和

真係好睇柏基達幾時出得返嚟
無戰術既情況下只有靠個人能力

真藍黑聽晚贏係咪都上唔到第四

6場拎5分既教練就算碌到前四都要炒啦屌，護級隊既成績黎

用呢句反撚都得

係，贏10比0都係第五，先計對賽成績

永遠得一套環保陣

對非強隊一係贏一球，一係和
勁少少必敗
都可以教足年幾

LM : 第4點炒

歐霸出局係最佳時機

米哈上任博洛尼亞7輪16分

又要送分比護級隊

撚撚戰術 防守靠人數 進攻靠彩數

球迷算鳩數

準備反糷

十年祖迷

性慾殺係我真身

教練靠術數

下場作客佢

'Milan eshte mesuar te luaj me 4-3-3 dhe nuk me duket e llogjikshme qe tani te nderrohet moduli. Cilesia e mire e nje ekipi eshte ekuilibri dhe e kemi pare qe Milan ka fituar shume pike me kete formacion.''

'Milan is taught to play with 4-3-3 and it does not seem reasonable to change the module now. The good quality of a team is equilibrium and we have seen that Milan has won many points with this formation. ''

- Hernan Crespo

從來都唔係擺咩陣式既問題, 冇進攻戰術D人走位都唔識教打乜陣都一撚樣

已經屌到厭
黎緊真係都未必睇直播，廢事谷氣

呢2場都2點半可能較好

屌米蘭仲密過屌女

你90分鐘屌到過百次

好難咩

因為你屌開仔

兩點半唔使睇啦，睇完嬲到屌多一個鐘最尾六點月先月訓，痴撚線

依個真
已經預左無歐聯
炒佢之後先睇返

今朝入去睇過
性慾殺屌我地用廢左邦路斯

好多球員經過米蘭嘅洗禮之後都變廢柴

是日笑話

見到有人話比真歷二線料

怪唔之得成日比人話我地啲球員上唔到大台

我地蒙特先係一線

我蘭全部三四線垃圾真係無錯

傻邦要有人帶住先勁

馬隊出黎保撚未

傻邦無巴沙利 基亞連尼帶住，自己根本lead 唔到後防

其實上年都成日1on1都比過
有身份証都過到咁關我地咩事

明明傻邦上年踢得算正常
咁都要入我地數

下半季先正常返d
同埋邦隊唔係出名賣傳波而唔係賣防守既後衛咩

咪入咁多人地度

咁下半季真係幾勁嘅

邦路斯防守又唔係話真係咁差

上半季未夾到，下半季都正常番啦

咁又唔係話佢差
不過多數佢俾人話既都係「不務正業」架嗎
雖然佢喺我地度既時候真係唔多長傳靚波

最經典係大脾gap漏波入龍

前面係卡狗傳得再好都冇用

唔係鏟草咩

好記得佢有一下留咗後腳截咗人入禁區個波
個下幾型

同戰術都有啲關

不過始終1對1佢係差d, 上年羅馬仔要殺多d波變相令佢多傷左

蒙帥好鐘意要佢做第一點出波
要拉素有波就回比佢出
不過一失波或心急, 佢就大衛雷斯上身

第4仲洗保？

馬隊保到無咗理智

俾手機當雪糕筒真係經典

richxxxxxx

勁撚到
拖肥又係單箭頭2翼陣
2翼拉邊出波中場搶點勁過牙撚多多聲

有手有腳都好過撚撚啦=.=

水貨傷定點,搞乜連後備都冇

準備返黎

蘇蛇

一簽長約就收皮

未完季續看守領隊,抵啦

佢哋需要嘅係撚sir

仲未知米蘭咩事

其實領隊真係一年一約冇錯

so蛇都話勁咗兩三個月
撚頭勁幾場就續咗

撚撚比10年最廢嘅阿狗屌打5:1

仲要無羊

有冇人知蘇B衰乜

reddit都開始反撚反波反蘇反查漢反kc反拉素
downvote左膠開始潛水

本身就係靠道氣
so蛇戰術一定唔會好過daddy

唔出牙華既下場

後備都冇

拖肥4:0

都係士氣波，冇足夠戰術能力支撐成季

準備退貨啦，練下艾哈達迪唔好？

出咗唔止輸咁少

同撚帥一樣
半場0調整

希望獌比蘇蛇玩多半年啦

紅咗件就唔計算啦

名宿真係冇咩好野

西甲足總唔俾出，太屈機影響聯賽平衡

so蛇好似3年約

真

雞巴清或成最大贏家

似曾相識

施丹係個別例子

搞到青年隊差啲降班

咁哥帥都係名叔

安76都係

告魯夫

如果講緊直接請無頂級聯賽經驗既名叔應該就哥帥拖舟最成功，失敗就太多了

咁撚帥都好唔算
降班cv

阿狗

完場先ok

1:3

其實幾個聯賽都有斷層

仲未有炒撚/護撚新聞？

依家炒就無可能架啦，護就火上加油

馬隊同李安等緊對方出聲先

：你撐先啦
：你先啦

一早講咗獌好快打回完形

個陣個個話人地名宿勁, 又話去過挪超拎冠架

卡迪夫城都教唔掂， 講咗根本開頭打返起係堆人自動波， 關蘇b乜事

法國有堆教練發現拎違約金好過淨出糧

有FFP係咁
下面果d想發圍都唔得

如果意甲肯改到英超或者德甲咁都差好撚遠啦
但係意大利人係好撚執著

唔關FFP事, 冇FFP基爾禾同賓尼雲圖個老細會忽然掟幾億出黎搞咩

我覺得無自己球場真係好惡搞

夠啦， 照打低拉素

意甲呢兩年先開始玩youtube 有英文內容
你睇德甲個youtube channel幾撚精彩 意甲嗰個
屌你先唔講錢 你有冇心發大嚟做呃唔到人

高下立見 有冇心搞

而家意甲d英文highlight完場幾個鐘就有算改進，但應該整多d內容，最近要係成個聯賽吸引力都唔夠，比賽內容同球星都係

有牙朗都算多人留意咗

但阿朗出咗局

身邊啲fd唔睇開意甲
都叫up到幾個蛆嘅球員名
其他隊一概up唔到
識嘅都係迪斯高個啲

世界第一聯賽 不屑識你垃圾聯賽球員

你呢d說話有咩意義事實上就係冇人識，奬金轉播費輸幾條街

明明意甲唔算少香港fans
意甲7雄個期香港啲報紙體育版英超都要行埋一邊
依家係自己搞成咁

Kaka 37 了

意甲需要一位油王
最近好似話買羅馬?

Lm

傳問過基金佬放唔放我蘭

同一日係大師兄

油王都無用，無錢既係中小型班
上遊既係比ffp玩死，羅馬為左過ffp年年賣星，無星無冠軍，無冠軍無收入又要賣星，無限loop
結果依家意甲變左荷甲咁，邊個打得起既英超就可以重金買，就算英超中遊都可以買我地上遊既人

羅馬復興啦,入前4,轉油王老闆,請干地
轉捧羅馬

無得一步登天既,Forza Roma

最慘打起買走果堆唔係意人
意粉中場練到全部四不象， 前鋒又唔夠班

油王點會冇用
你諗下意甲冇啦啦多左隊PSG 曼城 車仔
成個觀感都唔同哂啦 又多D星

同埋意甲20隊有D多 餅唔夠分 應該返2隊

唔好講到psg喱堆,多隊狼隊都好啦

買堆葡萄牙人返黎

原本唔係特別出名但今年叫成績唔錯同睇落有前途
大既有羅馬
中同小型既有亞特蘭大/費倫/史柏

如果羅馬今年有前4
真係好抵買

下年轉捧羅馬
睇羅馬踢歐聯

認同，無FFP 肯定一堆有佬肯落場

而家使錢仲要比人罰，我留返啲錢好過

最起碼，米蘭無FFP 就唔使煩買唔買到巴卡啦

連講到最有天份個varetti 其實都唔係世界級

逗住佐先慘

News importanti dal 🇧🇷
Gremio e Milan stanno limando gli ultimi dettagli per chiudere l’affare #EvertonSoares. Il club brasiliano ha chiesto al Milan di aumentare la cifra legata ai bonus. Salvo sorprese, il giocatore brasiliano sarà del Milan a Giugno.

Gremio and AC Milan are finalizing the deal for Everton Soares. The Brazilian Club has asked for a slight increase in the bonuses. Barring unforeseen circumstances, the player will join the Club in June.

搞掂左阿鈍

Gremio e Milan stanno limando gli ultimi dettagli per chiudere l’affare #EvertonSoares. Il club brasiliano ha chiesto al Milan di aumentare la cifra legata ai bonus. Salvo sorprese, il giocatore brasiliano sarà del Milan a Giugno.

Gremio and Milan are limiting the final details to close the #EvertonSoares deal. The Brazilian club asked Milan to increase the bonus figure. Unless surprises, the Brazilian player will be from Milan in June.

買埋個咩左腳尼馬啦

我曾經有個諗法 出Suso (如果克勤有合適價) 換過一對翼

巴卡會唔會心理唔平衡自己就要有歐聯先買

同巴西球會買 可以造數

in brazilian we 7s!

我一直覺得堆翼全部要換
阿屌, 阿蘇, 波叔米蘭三害一定要躝
卡斯, 查漢 <== 換教練無改善先郁

基本上驚適應唔到姐
但如果賣哂之後買得叔岩用既人之餘而有錢剩既絕對好事
哪怕剩5M
不過suso都第3/4隊長黎講都未必咁易走

如果克勤肯後備無壞既
好似之前逗左幾場但上前逗唔到咪雪咁樣....
但現實黎講似留屌賣克勤多D
因為克勤賣到下錢

SUSO表現點差都好，佢腳下技術的確係有番咁上下，如果財力許可嘅話，留低佢良性競爭又好，變陣都好，其實唔需要咁急話要賣咗佢

主要睇下今年收支係點
就算唔計巴卡,依家我地已經要用70M柏基水槍+2XM隊草

唔計阿隊,蒙隊同笑匠隊
籮隊>屌隊>蘇隊

柏基達同水槍未找數架咩?

主要係睇FFP同撚帥
隨時阿鈍+阿屌復出就收工

用左都死啦
不過唔知會唔會係D咩分期之類
依家傾緊既愛華頓肯定又30M up
所以幾惡搞

呢個太後生 唔啱黎米蘭踢啲原生態足球

如果連拿都賣到錢都希望賣,一黎佢仲打得又無謂要佢後備
二黎Plizzari應該就完租約?

辣殺同史卓歷應該留1,除非真係諗住波叔/卡拉後備

連拿史卓歷拉素點都吱到10M出黎啦下話

所以克勤唔一定要賣 , 可翼可中

後備

我意思係會唔會LM 搵到更好去取代

咩 ? Plizzari 係一隊架喎

係咩,我以為仲租緊出去

意甲沒落賴ffp， 意足協同意甲賽會多謝你幫佢洗白

再唔係賣老馬咪大把錢買人

意甲沒落 其實同意大利本身個大環境有關

Liverpool Amongst Host of Top Premier League Clubs Targeting £25m Deal for Ajax's Hakim Ziyech

25m

抵到出汁

咁撚抵

又少左個隊會買蘇素

查漢買番黎都24M,屌你老尾

依家希望留到茂利頂拉素

琴晚炒最聯四球

得到雞巴清認證

今年打到咁你就想25m

續約之後人工咁高，已經好似無乜隊對佢有興趣了

全季幾十場得4，5場好少少
賣到廿m都執到

仲要依家冇左罰球

留莫利最後咪又係Loca事件再現
夏季買左Rodrigo咪好囉

SOR其實我想講ZIYECH

莫利走吧啦, 無機會加埋本身又唔係真係咁好, 再無波踢唔駛踢甲組

Cutrone trained today at Milanello and will be available for the game against Lazio on Wednesday. [ ]

你再諗諗牙華要38m 買到1個半

晉級隊伍
AC米蘭2.33 拉素1.53

本身笑水貨變左真水貨

CM:The position of Gattuso is in doubt and there are differences with the administration that may lead to the end of the league apart regardless of the results, the dream is #Pochettino but the high salary. There are Italian alternatives: #Conte (Who admires Leonardo) and Sari

一個好教練可以Lead住一班垃圾踢得有文有路
一個垃圾可以將勁既一Team踢廢
呢舊錢俾啦

就算干地貴D既咁沙利都ok既,如果D人岩佢用

齊啦
逗住型中場我地有查漢，拉素，夠做

Marcel #Sabitzer will be in #Milan next season.
Of Germany. The agreements have been signed and the final details of the official announchement of the Sabitzer move remain. !
[We await news confirmations from Italy and media channels close to Milan!]

有冇呢度巴打要找數

邊能個黎

沙利黎咁巴卡就真係唔洗買

我賭肥普找波衫姐

唔識 見係奧地利紅牛租去德國紅牛

肥普好似有40M release clause?

奧地利翼, 今年係紅牛打右邊翼多, 之前有新聞話球探觀察過佢, 不過同愛華頓一樣無官方乜都唔信

fm走左之後德甲好似都無咩線人咁,睇下算

睇WS 佢有時打中場

頭先睇TRANSFERMKT佢22場右翼10場攻中, 又係有罰球同遠射, 同查漢差唔多

(睇Youtube)斬波傳球Cut-in回防視野都好似好過阿蘇

妹下妹下

見到加度素同埋其他豪門嘅教練之後，我覺得個教練有料之餘，更衣室管理能力都十分重要

近年歐洲太多球隊有教練俾球員HEA踢趕走嘅情況，如果同球員相處得唔好嘅，幾勁嘅教練都只會得幾年貨仔

場均過人0.4, 傳中0.4次同查漢同年但計德甲表現仲唔及查漢當年

米哈

whoscored計佢打中中攻中多,有21次
打左右兩邊得7次

新波叔

熊與魚掌,好難兼得

所以點解李安同老馬咁忍得

Probable Milan Xl vs. Lazio (4-3-3):

Reina; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Bakayoko, Paqueta; Suso, Piatek, Calhanoglu.

[Mediaset]

係唔係話肥普同球員關係都唔差?

出副選咁串

龍門

係, 簡尼艾力臣未走最大原因都係肥普

全正選咁濟,聯賽唔係又出廢波掛

goodbye caldara

水撚過水貨華

最後直路撚帥唔敢輪換啦， 實操死環保11人
最多霉沙轉黑鬼達

放棄意杯 爭前4好過啦

點知咩都無

難得祖記出局，4隊都唔會放棄架啦

環保十一人，後備個個硬哂

馬隊

拿仔1-0

唔敢亂講，怕燈

又要睇斜恩入波

又嚟

真藍黑

拿仔攻極都唔入第二球，結果俾人cup埋

拿仔抵死，本來2-0，點知坐定粒六等個波流入唔補多腳俾人護空門

累我豬左

波蘭神鋒垃撚圾

比真藍黑追到同分

廢帥降頭失靈

撚帥係咪唔記得今日有波踢落漏咗降頭

表弟>>>>>>>>>>>>>牛奶

依家意甲2-9既實力都係差唔多

勁能到

剩番5場全勝有無可能

其他人得,撚撚就唔得

4場都應該夠
3場就真係要落降頭

龍虎切真係幾勁

天滅撚帥 終於比返個位人

依然係第4，計對賽成績先

斜恩EQ真係差咗少少

肥安

真藍黑更值打歐冠

咁實唔止一個因素嘅。FFP 最大問旯則係執法不公淨係針住某幾隊。某啲隊使大錢玩財技當無事，但好似米蘭咁上年買多幾件今年原本已經無歐戰。

當然意甲本木本身大問題，但FFP 都係搞到啲球會想復興但縛手縛腳原因之一

最理想，碌入前四換未來普

車 曼 皇

億億聲買人果d又唔捉，中游比錢提高競爭力就禁止

似真藍黑拎第四

同分暫時都係米蘭排第四
但過多輪就唔知

真藍黑打出嚟有form好多
撚除咗有運有士氣
仲識啲乜?

其實我諗大家都心照
撚頭保到四個機會率係零

1人1個撚撚優點

1.教返好藥膏

2.環保鬥士

2. 更衣室士氣

其他諗唔到了

3.降頭師

4.拎過歐聯同世界盃

5.同高層關係良好

依家邊隊第4
唔講咁多
撚帥好波

真藍黑仲未打蛆同拉素

除左頭兩個，其他都唔關教波事

之前夠話佢未打拿玻里喇
咪照贏

佢地對咩唔重要
最重要係我唔信撚帥之後會全勝到

真藍黑值一個歐冠資格

下場輸埋比拖連奴就可以直落第7

Newcastle United is an option for Rino Gattuso should he not be at Milan next season, according to @carlolaudisa.

又想降班

交換教練
波叔重開英超

換肥賓過黎

蛆已經提早放暑假，分分鐘食埋
拉素可能有一戰

重點係，
要我地贏到，贏曬5場，可以唔洗理人地贏定輸
但一日有撚撚教波，意甲無弱隊

首先要贏晒5場

果1分終於頂唔住

本身lead住成5,6分

Calhanoglu heading back to Germany?
Milan’s Turkish left-winger Hakan Calhanoglu could potentially be out the door in the summer with a return to Germany most likely.

The 25-year-old’s future at the club is uncertain, as he is seen as one of the players to cash in on in the next transfer window, reports Tuttomercatoweb.

Coach Gennaro Gattuso vetoed any sale of the former Bayer Leverkusen man in the winter, deeming him important to his first-team plans, but several lacklustre displays recently might have changed his mind.

Calhanoglu has scored just once in 31 Serie A games this season and Milan would be willing to part with him if a suitable replacement is found.

The Rossoneri value Calhanoglu at around €20m, a similar fee to what they paid for him in the summer of 2017 and a few German clubs are meant to be interested in signing the Turkey international.

RB Leipzig are one of those clubs rumoured to be keen on his signature and apparently made an off in the January transfer window, but were knocked back.

Calhanoglu previously played in the Bundesliga and would be open to a return to Germany, while some Turkish and Chinese clubs have also shown an interest.

希望傾到靚價賣啦
唔係反克勤但問心表現太唔穩定
明明本身有咁既能力逗全場

穩定性都係能力一種

返到德甲實曉飛

國家隊都正正常常
好明顯係我蘭戰術問題

兩睇啦
佢有時真係連短傳都控唔定
呢樣又冇得賴
不過佢打cmf又真係表現好啲

信撚得救

前幾場係幾好但上場又食左屎

連水槍都可以愈踢愈廢
你話係球員本身我真係唔信

好快就知道撚撚是最好的

be fair 其實水槍都唔算廢左丫

怕基謝左再收埋皮之後, 根本無支援比19神鋒
上場上半場夠膽死唔係9射, 就係斬比波叔

水槍供應少但入球率都唔差，德甲防守點都冇意甲強，查漢一大缺點係身體質素差，係意甲係辛苦d

身體質素差之餘護波能力差

其他人無威脅,之後齋mark水槍就夠,其實同以前一樣
兩翼又唔會入禁區
都唔知乜鳩戰術

其實我覺得佢太賣力返後防守
反而進退失據

你唔覺得佢成日要返去逗到好深既咩？
認真我覺得佢係米蘭少數有能力傳直線既球員

所以4312嗰場我好滿意就係佢企中場,睇情況標波/回防補位
一打返433,個中場分工同配合好似無咁清晰就差好多

當然,亦因為無柏基達,拉唔開d人
波叔喱d無咩威脅既使撚用2,3個人夾佢咩

肥賓正啦 找卡數都打到咁 比隊米蘭佢不得了

人哋找卡數就真係限米煮限飯喇 學嘢啦撚頭

6. 大慈善家 送分比弱隊

7.有賓周

依家隊中無大佬，肥賓過黎就岩曬啦

肥賓黎都好過冇

Gattuso recently had dinner with Jorge Mendes in Milano. He has the opportunity for an experience at the Premier League with Newcastle [Gazzetta dello Sport]

典解復仇者4 未播已經有人劇透

互換教練

試吓帶肥普過黎

前幾日好似有偷拍流出

傳Insigne

唔通係沙利

無身位

美國上了

有沙利冇巴卡

又唔係喎 Insigne下盤幾穩

巴卡返車
佐仔黎米蘭

冇巴卡成隊防守跌1個grade

佢未去拿仔之前都已經傳到變名叔

我寧願要巴卡

其實係叫文迪斯幫阿華搵定後路躝

喱個正路d,睇下呀華單野點拆

加錢換neves

我蘭賽程嘅難度指數

應該全部5星

當年獌狗嘅易食指數

難易度絕無意義

笑撚咗

應該有拎到4分既

唔通真係入前四再歡送撚撚

入到前4先講

is侮辱 哈

bologna 米哈勁到

bologna 要護級,9成又送分

另外史柏應該六粒星

咪睇小我蘭降頭師

阿特蘭大贏到都只係因為撚帥要慶祝耶穌復活唔記得做野咋

帕爾馬先兩星，大家知咩事啦！

我地可以提早收皮啦

我蘭入前四
撚撚帶華仔轉戰英超
我蘭請肥普，買斷巴卡，買愛華頓，孫興民，艾歷臣

訓先

加多樣油王入主

其實ffp 唔針都已經夠

華仔去英超應該去狼隊

撐狼隊了

Neves放直線比阿華
19神鋒就食自己

ching病得好嚴重

鳩up

幾撚on 9, 依家感覺係炒教練要幫佢揾定下家，仲要撚撚滿意先會炒

真，睇完對帕爾馬成個人都唔舒服

LM有人情味

去找卡數，半季不到又收皮

找卡數球迷當肥賓係聖人, 肥賓肯一齊降班同續約其中一個原因係班球迷
搵撚帥頂, 撚帥玩幾場環保之後應該會球迷暴動

帶埋波叔去唔該

波叔有英超護級經驗

屌個對賽差你估hold到幾耐

有埋降班經驗

愈睇愈唔明點解會傳insigne
傳埋reus過黎呀笨

黎緊2場對硬野，拉素加拖連奴，好快就跌到第七

是但啦 傳乜都買唔起

上半季對拖仔係和, 下場聯賽一輸就比拖仔過

有歐聯唔踢
走過嚟踢霸氣盃
傻撚咗

咁冇得咁講既
當年傳傻邦話黎都冇人信

睇下高清開唔開金口

Gattuso: "I often meet with Mendes. We like food and speaking of football. Newcastle? Baseless rumors. I repeat, with Mendes I only have a great friendship."

堅尼米拿廿年FANS, 希望文迪斯幫幫手

Milan have reached an agreement with Davide Calabria on a contract extension until 2024. His salary will reportedly be €2m/year. [TMW]

喱度應該屌死佢

2M

不過TMW可信度一般, 雖然續約都唔算奇事

始終青訓

但真係好廢
印象最差嘅青訓

Gattuso: Advert for calcio!
Gennaro Gattuso says he wants Milan’s Coppa Italia semi-final against Lazio to be ‘an advert for Italian football’.

The two sides brawled at the end of their previous meeting 10 days ago, which the Rossoneri won 1-0, while the tie is finely poised at 0-0 from the first leg in February.

“The matches against Lazio are always very tight,” Gattuso told Milan TV.

“Reaching another Final would be very important for our season. I hope tomorrow is an advert for Italian football. We want to see a show. We must only think about the pitch.

“I have a great friendship with Simone Inzaghi. We’ll do everything to behave ourselves. We’ll come together on the pitch.”

The Coach was then asked about unlikely rumours linking him with Newcastle United after he dined with super-agent Jorge Mendes.

“I see Mendes often, I like good food and to talk about football,” he explained.

“The rumours about Newcastle are unfounded. I repeat, I only have a great friendship with Mendes.”

Milan squad to face Lazio: Donnarumma A, Donnarumma G, Reina; Abate, Calabria, Caldara, Conti, Laxalt, Musacchio, Rodriguez, Romagnoli, Zapata; Bakayoko, Bertolacci, Biglia, Kessie, Paqueta; Borini, Calhanoglu, Castillejo, Cutrone, Piatek, Suso

Breaking: Gattuso set to field a 3-4-3 against Lazio:

Reina; Caldara, Musacchio, Romagnoli; Calabria, Kessie, Bakayoko, Laxalt; Suso, Castillejo, Piatek.

[Sky]

嘩 撚撚發生咩事

搏盡

半球迷陣

棄杯保聯

覺得呢場應該比柏基達
拎一拎感覺

球迷陣

岩岩先好返想出黎比拉素班撚樣踢傷咩

呢個陣好睇隊草狀態

卡斯打左
卡達拿復出

撚：輸左咪撚賴我

上場條友半場已經散步

Caldara

未落場唔好信

Gattuso: "I want to see a hungry and balanced team on the pitch, reaching the Coppa Italia final is crucial for us"

終於有得睇caldara

蒙隊要上場啦

傷好咗幾個月出得但一路唔出 , 天王山之戰先出

即係專心聯賽了

輸左，撚帥：都話433係最完美嘅陣式， 你班球盲成日話我環保
ll

贏左， 撚帥：全靠我嘅戰術先贏， 有無前四都唔會走

咁搏就幾想睇

但卡達拉中間,羅馬打左咁得唔得架,羅馬點指揮

成日講呢啲，最重要既係戰術呀一股熱血個個剩係識衝向前

立於不敗之地

撚帥會係場邊幫手嗌

嗱無波叔就輸波喇
大家開心啦

都唔知出到黎係唔係咁 Caldara 以前都係打右邊果個多

都係,岩岩訓醒太真心膠

打壓波美斯

實後悔

建議巴打諗諗聽日番工又累又谷氣

唔好
起身睇賽果輸左都唔會嬲

最尾可能打咗半場 撚撚再自我否定 轉433環保陣

手足
記住劇透死全家
唔想入到黎都中招

劇透
今晚光榮出局
38輪跌落第七
明年繼續係撚頭
無歐聯唔買巴卡
查蘇波屌拉素共聚一堂

利申未來人 2025年米蘭護緊級

未到2025 已經降咗班

護緊意丙？

半場悶和，怕基/查漢換達子變返433
60分鐘， 波叔換卡斯/阿蘇
70分鐘， 阿告換19神鋒
一命巴都救唔到
首回合主場悶和， 次回合作客出局

達子係邊個

叫達拉應該好d

達拉子

出面班友真係好無聊

BTW 無睇開 averager

今場主場咪次回合

劇本都係咁上下
1. 80分鐘後比人絕殺
2. OT 比人入波

主客調轉左

好想知波叔仲係咪到

我已經filter走影視台，但都係避唔開班撚屌

波台真係好多賤種

me2
一直沒追開
劇透沒影響

有無統計過，係咪波台最多假膠？

今日特別多 Block能哂班能樣

bam la 班波台狗去番高登

佢地波台架

咁25迪叫咩

cc台班痴線佬先癲

新馬甸尼

出面啲post笑到我痴咗線

唔敢出公海

今日連登只可以mon 米蘭post

干地又無？

同意
出而真係群魔亂舞

我哋和平狗竇

啲撚樣反人ban 劇透專登玩野，仲拉埋去政治， 都無撚腦

連仔夠膽咪ban撚曬佢地囉😂當初點解轉場

睇完復四流左幾滴眼淚

冇出公海 今年恩惠嘅係支持嘅球隊其中一隊有突破

來來去去咪果幾個， 當初轉場關依單咩事

block 得

不嬲講緊牙joe ban人無準則

算 我哋與世隔絕 唔討論

我覺得爛

咁快睇左

加度素救世界

g持拉素 食米者聯盟

依家講到明喎 咁都無準則？

轉上reddit 算

上邊度都逃離唔到加度素魔掌

上天涯

咁係咪連仔搵日宣布波台唔比講粗口都ok?

- @Antena2RCN: James #Rodriguez does not want to continue with #BayernMunich As reported by German media, according to news coming from Italy, #ACMilan want to sign with the Colombian and benefit from his status with the German club.

For free

咁貴

都廿八啦，人工貴到仆街，一陣又變卡叔

你自己識分啦， 攞啲咁既例子， 劇透套大片， 邊個想，邊個想比人劇透

某鍠會員將過檔我蘭

喱個人工真係會太貴啦

我夾廿蚊

其實係咪連登做野又死唔做又死？ 已經大把人投訴話有劇透post, 做野=亂ban人， 唔做就比其他人屌死

我夾$28028

買翼好過啦，買James無用

要黎打阿屌波叔後備

咁我諗講能力佢點都好過克勤既
但有柏基達既情況下佢好似只可以同隊草爭正選

咸左

N賓

?

連狗真係冇撚用

咩事

應該係bam完又解？

有bam過咩

撚狗又

Leonardo have met with the agents of Malcom and is working to bring the player in on loan with option to buy, according to @Gazzetta_it.

@牙盜

馬會開拉素平手盤派錢？

正喎， 但疤會肯咩

換阿蘇

疤買完唔出做乜鳩

收返爆佢再賣去第二隊都得啦

但屌老虎岩疤用咩
我地要屌惠虎仲好啦,即食

快啲買隻翼啦

macolm

今晚有冇官方YOUTUBE?

屌老虎無得借喎

ONCC 有球迷分析

咁你又岩

今晚，素食者聯盟 終局之戰

@一命嗚呼

又要一命巴出山

出局之戰

米蘭六粒Infinity Gems: 阿撚, 阿蘇, 阿波, 阿屌, 阿蒙, 阿霉

今晚拉素贏硬
劇透唔好bam我

你劇透

拉素班墨索里尼球迷

班撚樣上星期種族歧視巴卡

佢地班人好似活喺幾十年前咁

已約agent睇樓

唔會比人拉

[素食者聯盟4 - 出局之戰] 意大利盃 AC米蘭 對 拉素

寧願搞鳩人慶祝都唔會搞鳩人歧視

Lazio fans are continuing to shout racist chants even outside San Siro right now.

意大利足協向今晚的意盃賽事發出警告，將對球場上的種族歧視行為作出「零容忍政策」，如今晚出現此情況將會終止賽事。上週拉素北看台球迷組織針對巴卡約高唱出種族歧視的歌。

入場叫係咪唔洗踢

Video of Lazio fans chanting the same racist chant towards Bakayoko as they did during the game against Udinese "This banana is for you Bakayoko"

[Video: @cmdotcom]

直接判出局，牙撚又贏

講下姐
點會罰

ACERB仲未有牌

成功睇左一場鳩波

自己垃圾,無咩唔服啦,恭喜拉素

盃賽唔太上心
輸左等班管理層柒下都好

屌奶星
生波已經夠廢
啲死球角球都處理得咁差

其實有無咁撚豬
次次都開近柱小禁區角位
但永遠都無人喺果個位

角球直接啲逆足外彎十二碼點
等隊友上去衝頂咪得囉

咁講真輸就係輸，同埋拎唔到冠獎金就更少啦

d反擊傳波又係經典

Fiorentina have offered Bertolacci a three-year deal as the player is set to leave Milan, according to @NicoSchira.

廢帥幾時躝

30.06.2021

呢啲盃根本就唔應該爭
只會增加球員受傷風險

仲撐加度素既真係冚家剷

鬼叫窮咩

蛆狗出局出力爭好正常

其實好多場前問題已經唔係牙撚度, 已經知佢無得救, 係LM保到幾時姐

反擊廢撚到可以做教材
反面教材呀

冇干地都黎過肥賓啦屌你老母

係全力就唔好打343啦
球員能力有限
仲要喺呢場波試陣

唔知條撚樣想點

能力有無限我都仲係有保留
但明顯職責分配亂過marvel

咪咁大諗頭啦
炒撚撚都係會繼續玩鳩其他明叔

賓帥話哂都叫戰術大師
米蘭繼續攪少帥啦

核彈同尼少熱緊身

仲唔係舒夫真高？
然後巴里斯
之後哥斯達古達
阿柏天尼
馬甸尼
卡富

你忘記左邦利拿都等緊

唔好再玩名宿做主帥pls

水槍心諗
屌早知唔黎啦，明明我有機會創造奇蹟一黎意甲就神射

希望馬隊會醒

明叔系列架啦
點會請到名帥呀

又上撚左賊船

佢都賺左本身D人怕水貨而家出去大球會都得

扮蟹就梗啦
但作為米蘭撚咳左咁耐未好都起身睇閪波...
黎緊就算12點場都算，起到身先睇
forza milan

利申無睇全場
去左睇曼市打比
不過中場休息睇左一陣
屌你老母比拉素禁住係半場打
一如以往既後場猜波
向前傳兩腳就斷
撚頭教撚左年幾都仲比依啲波人睇
到底主場班球迷係點忍？
已經係侮辱緊足球

怕基達都俾人水左過黎
頭先個樣灰到

咁多少都係悔氣說話黎既，唉

本身意大利足球都差
加度素足球將喱樣野提升至高峰

可能水埋佢老友愛華頓過黎其實換個正常教練已經夠, 隊波潛力有係度, 睇下加齊迪斯肯出手干預LM未, 而家撚撚已經差到炒左D名宿都冇聲出

到依個階段撚頭已經盡左力
廢物就係廢物
怪就怪唔換走佢既高層
由佢一直係到獻醜敗壞名宿光環

乙組教練都識玩傳波走位下話
真心唔明最撚簡單既傳波走位都可以做到咁差
前鋒永遠無波掂，射門永遠係鳩遠射搏大霧
年幾喇
一撚啲分別都無
保佢果啲真心最撚屈

連膠層都頂唔撚緊場西波走先

會唔會罰鳩拉素

你無錯呀 撚帥係丙組 但依家覺得自己有料唔聽人講

好彩冇睇

咪搞鳩我尼少

抵諗少少， 用我地個西班牙勁龍換佢地件西班牙廢龍

唔睇最舒服

近7場
然得1場 管理層好波

水鎗四次掂波都禁區外

我講獌

琴晚唔睇係正確選擇

我屌死佢地呀
慳個少少1月唔撚換人
依家無前四邊條數甘啲？
馬隊第一個嘔返100m出黎唔該

淨係睇半場已經感受到幾咁垃圾
撚頭勁撚過蘇一招
半招都無

唔係為慳錢啦，馬隊有私心啦
呢季最大敗筆真係請左馬隊做管理層
如果得李安一個啲決定應該正常好多

基金佬接手果時已經想要干地
新加禿最後三場果時表明想搵雲爺爺頂
擺明唔係錢問題, 係有人保撚

意大利佬管理真係得啖笑
用人唯親

明顯感情用事

咁啲膠層都要落地獄啦
一條友就保到撚

自從早場西波之後就決定唔睇
撚撚仲係教練既話成隊波毫無章法
睇黎晒氣

Gattuso: 'Milan were embarrassed'
Gennaro Gattuso confessed “Lazio deserved to qualify and the fans deserved more tonight. Milan were embarrassed” in the Coppa Italia semi-final.

The first leg ended 0-0 in Rome, meaning the Rossoneri had the risk of away goals counting double, but ended up losing 1-0 on the night and on aggregate to a Joaquin Correa counter-attack.

“We held out well in the first half, but after the break Lazio had three chances, we didn’t move enough off the ball,” the Coach told Rai Sport.

“It’s a difficult moment, we’re struggling and have to turn over the page, as on Sunday there is another knockout round type game against Torino.

“We’ve got to try to understand why we are in this negative spell. Lazio deserved to quality and the fans deserved more tonight.”

Gattuso moved to a 3-4-3 system, but created barely any genuine scoring opportunities.

“Sometimes you change just to do something different, to improve the performance, lift the team. Something isn’t working and we’ve been struggling for the last month. I don’t think it’s just physical, but also mental and tactical, as we are performing below our capabilities.

“I don’t think it’s an issue of systems or individuals, but the entire team has taken steps backwards. We’re playing with the handbrake on and paying a price for that. ?

“We had tried to play a life or death game today, but it didn’t work. There’s no point denying it, we were embarrassed tonight and have to look forward.

“Lazio were coming off a difficult moment too, but we made it easier for them. We’ve got a month left in the season and it is our duty to give our all, to get back on our feet.”

全世界looking forward你辭職呀

要個龍門把撚咩 擺部牆入去都輸啦😂

我見Twitter有人叫佢 leave like a man

We held out well in the first half, but after the break Lazio had three chances, we didn’t move enough off the ball,” the Coach told Rai Sport.

尋晚話撚咗啦佢會咁講
佢老母真係咁都講得出口
上半場一射好撚好？
教緊意丙護級隊？
cls

去找卡數啦

我季中講話意杯輸鳩梗仲有人鬧鳩我話我盲反😂

佢自己當初講咩架，控制唔到隊波會自己走
依家7場1勝仲要係負碌既，肯自己辭職大家都仲會尊重佢

7場1勝
做我蘭領隊幾好
場前排個環保陣
場後做個環保訪問
之後食個意粉又一日
真係識人好過識字

我自己就一向都反對未收咧炒/換教練嘅
但唔該完季自己辭職

早幾場先搶完口話自己仲有兩年約

咁今場343唔算環保嘅
但屌佢真係以為自己戰術大師 識閪教3中堅咩佢

名宿福利唔怪得個個名叔都返黎我蘭做

出咩人踢落都係環保戰術

又可以名正言順收起Caldara

一季半有三段7場1勝既教練，下季仲有得做既呢隊波真係算鳩數啦

留完力又可以出返波叔踢左翼/右閘

基金佬睇錢份上
有咩理由會陪佢鳩
肯定有人保撚

lmg一齊躝

依場真係好難睇
垃圾級表現, 坐爆主場出局
個教練賽後訪問咁講野, 藥膏仲要比對家叫食蕉

好撚on9架， 炒撚撚囡幫佢揾定下家仲要佢同意先得

留名最後無前四

我唯有樂觀啲諗係廢事呢個時間點郁教練

見卡斯同牙蘇打自由人已經知出事
兩翼要拉到落中場造波
前場仲有咩人幫水槍？

好on9 呀

成班球員上到去亂咁走都好明顯戰術上問題

講真, 平時433 都亂咁走

根本唔換教練可以唔睇米蘭住

所以343 定433 都唔係最大問題
最大問題係基礎個戰術框架都未整好

成場都係個個套路
中場比蘇一招
蘇一招望幾廿秒等人回哂防就轉邊比卡斯/辣殺
依個時間對面邊路已經企好咁就焗住回後/鳩斬

仲未有膠層出聲撐撚既

我睇佢跌出前4仲有咩講

買左邊度？

因為仲未跌出

下場人地爭第6 牙撚死鳩梗

阿蘇我阿嫲都識守， 對家由佢舞拖慢節奏，比時間自己做防守部署好過
卡斯垃圾查漢，撚帥又唔識用
19神鋒無支援， 又比人重點招呼
下下靠怕基發揮或Kessie爆破黎破局就死得啦

每個球員都會長短處
教練戰術去盡量揚長避短
但撚撚就調轉

挑戰11場1勝

kessie真係得個爆字

簡簡單單擺兩個搶波型再交比柏基發板 查漢或是q但一個駁腳 加隻有突破力嘅翼 已經唔會難睇 btb中場算鳩數啦 四不像

Gattuso is very likely not going to be the coach of Milan next season. Unai Emery and Pochettino are ideas, but the most practical choices are Sarri, Gasperini and Rudi Garcia. Conte is Leonardo's dream. [@NicoSchira]

有時真係犯賤 到時歐霸都冇仲有人陪我地顛？

艾馬利肥普有咩可能

Sorry波同干地啦

very likely not
即係99.9%

所以到時無前四
lm要含淚挽留撚帥

咪一鳩樣 有無米蘭版本

到完季的確選擇會多d，但而家去到得番幾場好撚尷尬，助教又係意丙料，一係leo下海接火棒

蒙帥版

除非球迷暴動, 唔係依個時間好難炒撚

米哈 又係

都係果句，果陣人腳同依家比
我唔覺得會有人帶得衰過撚頭
真心除左向後傳（仲要一定傳失）
我咁多場都睇唔出佢有一點戰術可言

向後傳+後場玩波衰過好多鑊， 對組織力又無改善
死都唔肯改

一領先就守 就衰硬

對完米哈就對懞撚
等睇領隊場邊鏟草

rudi Garcia 點睇
最ideal係conte

屌地真係講左兩三年
快啲快啲

我見Twitter 好多人屌佢

加斯柏連尼

On 13 January 2016, Garcia was sacked after a run of one win in seven Serie A matches.
我蘭肯定唔會

干地
不過佢應該會成個中前場剷起佢再重練

唔敢望Conte
請到西女人都還神

干地每次最後都反面收場，我反而想要肥普多啲

肥普仲難請過干地
我都唔望有一線帥教
但求係個正常教練就得

干地買人無話事權， 同李安打交都似
肥普就無錢洗都硬食， 當然係肥普好d

其實會唔會李安暫代領隊到季尾，下季請新係係最理想

一定唔會，有腦嘅都唔會呢個時候接火棒

肥普拎到歐聯應該貴過干地

其實我覺得李安黎咗之後，轉會市場都幾令人滿意，真係要留住佢，踢走加度素好啦

可唔可以蒙特再次出手

唔係佢買岩人
以撚頭個功力
應該護緊級

唔係其他隊柒依家應該排第9/10

無踢咁耐算係咁啦

上半場無睇,下半半場我覺得唔差,單防唔錯,不過唔應該居中

佢路數唔錯，係雪得太耐無左觸覺，有幾下都無睇清楚解圍踢返落人度

的確係,雖然我覺得下半場成隊都咁上下

首先你要有戰術
根本撚撚就擺完個陣
然後比班撚屌free style
完全無戰術可言

然後完場又屌啲人唔走位好似唔關佢事咁

撚頭：我有美欺牙朗我洗輸

撚撚近排都係: 唔係戰術問題 , 係唔夠勇者

無爭勝嘅心

佢拍慣卡卡 派路果班真係交波比佢地就自動波

唔係wor
班人場場睇落都好撚熱血嫁
係咁鼓動球迷拍手果啲
係唔知踢緊乜撚野咋ma
得個熱血無實力

有時唔係空有熱血就得

撚帥風格黎
熱血鳩跑

要stay hungry stay foolish

進攻：傳比派路 做完
防守：是但啦鏟落去

我始終覺得球員實力係回事
但平時個教練教條撚既踢乜
身價比我地低既球隊一樣踢得好過我地

人地下游隊打反擊一樣可以有form 我地反擊都打唔出

肥安教咗佢咁耐 佢好似無學到嘢咁

講真啲跟過名帥十幾年嘅職業球員
做教練反而教唔返人哋
我都覺得好離奇

人地六七線屌打我地三四線

所以今朝我先唔明點解有手足話加度素教到隊型出黎.....
如果無隊型都係隊型咁我無得反駁既

屌你老母仲話上半場踢得好，撚撚係咪用屎眼睇波？

對佢黎講無失波算好啦
坐輸望和

唔係鳩走
就個個企死係到踢

卡斯踢左邊真係咪撚再出，真係好撚廢

隊型唔講 死球可以執可以練可以部署啦掛 dklm 屎一樣 攻要威脅冇 守要穩陣冇

433差唔多場場用, 踢來踢去都係果堆人, 日操夜操再加操
個隊型上落走位都仲係亂黎

Milan had contact with Maurizio Sarri in the past few days to offer him the first team coaching job, according to @TuttoMercatoWeb

Conte is always a target for Milan but he wants a three-year contract worth €10M/year which is double what Sarri earns. Unai Emery and Gasperini are other two ideas [TMW]

死球廢過屎
角球無一下有威脅

要求唔高,Gasperini啦

屌地啦

無前4屌咩地呀

唔覺得愛蛇會黎

肥普同愛蛇都唔似

肥普同干地人工都貴，肥普好似仲有違約金

一線教練就唔好諗啦
ffp都仲未搞掂

肥普好似仲有兩年定三年約
一定無可能

傳說肥普除左違約金, 仲有皇馬巴塞條款

Gattuso is currently at Casa Milan, according to Sky.

又續多兩年
surprises

炒炒炒炒炒

炒咗無人接手
所以一定唔會

越黎越憎撚撚

LEO 頂幾場都冇咁嬲

最多係講完季安排,應該唔會依家炒啦

Leonardo and Maldini have arrived at Milanello where they might have a confrontation with Gattuso after the Coppa Italia exit [Sky]

最後的保撚者馬隊

Lazio fans even after the game are chanting racist chants aimed towards Bakayoko:

"This banana is for you Bakayoko"

They chanted this before the game, during the game and now after the game.

拉素班撚樣狗黎

意大利真係痴撚線巴神又係比球迷歧視過

羅馬啲鄉下地方係咁上下

又話會stop 場波? 我屌佢老母咩

唔好玩啦， 都未幫撚撚揾到下家點會炒

撚撚： 專登避前四過ffp

巴卡唔發嬲

光頭佬召回爺爺啦
OK?

LM : We believe Rino

傾續約咋

我夠膽講李安教住先都好過撚撚

召喚小智巴

阿蘇個樣好似比人通櫃咁

Morning of tension at Milanello. Leonardo and Maldini had a confrontation with the team before training. The goal is to shake things up

完

執柒咗佢算啦

Milan had contact with Maurizio Sarri in the past few days to offer him the first team coaching job, according to @TuttoMercatoWeb

佐仔is coming

李安忍夠撚撚?

依類confrontation今季都唔知幾多次
開完下場會踢到巴塞 猁咁？
哂氣

巴卡88

Leonardo and Maldini didn’t have a confrontation with Gattuso and left after speaking with the team

We believe Rino 2.0

LM: 阿撚， 你生性啦， 你贏幾場我地就同你爭取續約，7場1勝， 你想點呀

屌你老母

三場機會 負分先炒

LM:黎緊攞多一分就續一年

降班就炒

亞蘇終於最低分

撚：牙蘇唔識踢343
下場繼續433左波右蘇

外國球迷已經爆哂煲
全部人開始反撚蘇查梅卡斯

蘇查梅卡斯 成個人名咁

撚屌-蘇查梅卡斯

邊有一份工禁撚筍，全世界睇住你次次都做得差都可以唔洗炒

其實打到咁入到歐聯都冇意思，睇完琴日場波，今季真係覺得排第幾都無所謂
真心話唔係晦氣說話

屌是無辜的
無份踢

錢先係重點

入唔到=惡性循環

依家個勢似係入唔入到歐戰，撚撚都要走

希望我唔係ff

講都嘥氣

又三場生死戰， 負碌攞九分， 永續

仲要幫佢揾下一份工

識人好過識字

仲要佢滿意先走

都幾明顯啦, 而家希望負碌又好, 降頭又好都要入到歐冠, 唔係根本買唔到人

犯賤 早知今日 一早炒請個護級隊教練都可能夠分上岸

絕對同意
第四個位真係碌番黎呃番黎
唔係睇拉素場波
上場早場真係打左90分鐘一個似樣既攻門都無
反而人地一個反擊已經響哂警號
我唔知點解suso會變到咁
唔係話盲屌or 撐佢，幾撚肯定係戰術執行問題，打翼功能單一到咁

5場9分對於撚撚黎講都算多

望係咁望啦，入前四 加 換帥

講真唔講史帕守尾門
下場一輸拖仔都差唔多玩完, 仲講9分

99% 失分

過到拖仔呢關先諗啦

Breaking: Tests showed Calabria has a broken fibula and is set to be sidelined for around two months, according to Sky

睇錯左做卡達拉

Calabria 卡奶比阿

CONTI 生性啦
唔好又要靠阿隊

撚帥： 波叔

其實梅沙可唔可以唔好再出

打拖仔會唔會又玩三後衛

撚帥：依家d契仔剩阿蘇，又要煮限米飯

卡拉傷咗咪即係出小明

阿巴迪、波連尼、基斯，大把選擇

屌你老母撚撚一定有問題 但係估唔到殺入決賽主場有咁多球迷支持都可以踢到咁樣
其實我覺得防守同埋Reina真係算係咁，但係中場有主導權下做極都做唔到入去都唔知做乜

買人錢其實唔係唔俾 但係真係冇一個似樣嘅教練 我就唔信真藍黑/拉素啲人腳高我哋成一班波

真藍黑更值得踢歐聯

冇連拿已經456左

Elliott and the Milan management are seriously considering to replace Gattuso in the summer with a new coach. Each of the club directors have his own favourite option [@Cmdotcom]

- Gazidis' preferred name is Pochettino but luring him from Tottenham is nearly impossible

- Maldini's preferred name is Sarri who's considered feasible & his chances of remaining at Chelsea are declining

- Leonardo's preferred name is Conte but his salary poses an obstacle

seriously
米蘭大家庭唔係法庭，唔係淨係你一個決定

冇人揀加斯柏連尼

唔夠大粒掛

肥普 - 未來熱唔肯放人，唔黎

煙鏟 - 西女人比人搞，連教練都唔人換，唔黎

干爹 - 人工太高，比唔起，唔黎

最後答案，
加度素腳頭好，有運又唔洗錢，打多年啦

原來仲要諗
無前4我覺得唔會換

球迷話要加度素咪炒囉，你地仲想邊個名宿返黎教

加斯柏連尼黎我都心足

如果EDF 黎又點睇

邊個edf

Gasperini 我個人幾鐘意
由佢當年教安答就有睇

Di Francesco

加斯柏連尼 意粉 相比其他唔貴 限米煮限飯都好食 又熟干地卡拉達隊草 我覺得好啱隊西波

迪法蘭斯高

係
加斯柏連尼經驗老到D

可唔可以要雲爺爺

而家有話換咩 我撚帥位不知幾穩陣

有啊
2021年換

起碼唔會進攻便秘先

到時降到丙組又續得

睇佢咁多年 隱優係佢上次教大國際嘅失敗
同埋防守又差少少 但進攻上佢的確好睇

果陣時係咪佢幫牙蘇開光

係 , 大帝安都係

佢同細恩是但一個都好過牙撚幾十倍

應該無人差得過撚帥

根本無話過換， 全部報紙吹

劇本， LM好快出黎，同大家講我地支持加度素， 我地依家要專心入歐聯同要處理ffp問題， 多謝

意思係無錢炒

季尾
LM: 連阿撚都上唔到頭四， 根本無人會上到， 所以我地會比多一季時間佢證明自己

Lm : We are willing to change. However all of our works must be under ffp, so............we believe in Rino

加拿迪斯： 希望加度素下季繼續執教米蘭

加度素會成為米蘭既爺爺

LM : Rino needs time

其實撚撚上任無耐，傳話換干地果陣我已經話應該換，唔好感情用事，不過果陣佢玩到士氣波，所以無可能炒， 由始至終，都唔應該比個無經驗既教練去攞米蘭黎儲經驗，黎試野，rino needs time, but milan has no time

我初頭諗就係撚撚過渡 跟住再搵個
點知FM 咁急續

fm拍拍蘿䄂走了

FM柒完到LM柒
季中仲唔炒

上季傳過揾帕蘭迪利黎頂，我都支持
點知撚帥士氣波連贏幾場再續約

續約真心on 9, 係咩意思先，覺得撚撚大料長教？ 仲on9過 sob 坐正

喱個就係最大疑問
lm季中保佢真係....

我要晒！

一個負責更衣室 一個操體能紀律 一個搞戰術體系

雞巴清好古惑,今次個個都唔tip

馬隊次次D建議都係最流果個

最貼地

Agger 利申in Leo I trust

Milan are looking for their new manager and a lot depends on whether they can get Champions League football.

- With Champions League they would target Maurizio Sarri and Leonardo Jardim.

Without Champions League they would look at Di Francesco and Giampaolo.

[Gazzetta]

咁反而似D

不過一見到花園喱個咁熟悉既名,就覺得最後撚撚留任

真係會炒先算啦，之前咪又係傳得好勁

同埋就算換都唔會依家公佈啦

睇埋爭4結果啦

問下Gasperini有無興趣

之前果次都大把人估，話無諗住換帥係門面野，背後應該搞緊， 又成日話點會依刻公佈， 點會依個時間炒， 有無諗過， 果啲唔係門面說話，係真係唔會炒

我都諗住 Eillott最多可以容忍今季入唔到歐冠

成日話換人但更衣室仲係好穩定，好難得

有時球迷過份解讀， 希望事實會跟大家意願， 但其實人地講既就係字面咁解， 唔炒就係唔炒，而唔係門面話

摩佬= 攻中黑洞

撚撚= 球員黑洞

之前已經證明咗好多次啦

係， 習慣就好， 但見唔少巴打仲未慣

今季都入唔到前4
黎緊幾年睇怕都係繼續打歐霸

咁其實唔係好事 踢到屎咁班友都唔覺有問題

搞掂FFP先

主要係因為隊波無搞屎棍同大牌球星係度
踢開波既點會覺得無問題呀，場場倒模咁
不過大家一係性格和善一係唔敢出聲

下場全失3分

搞屎棍我覺得隊草有潛質 當然同能力掛鉤 撞啱撚撚教 能力上冇進步 脾氣又比佢壓住

見到你成績咁仲要打落冇章法 暴動好正常

所以話而家班友仲咁平靜真係好神奇

Gasperini黎我蘭啦

撚帥有名叔身份+球員生涯份CV壓住
後面仲有李安馬隊兩位大佬射住
有輩份嘅屌籮阿連都撐佢, 蒙牛收埋皮, 邊個夠薑搞事

Il Messaggero - Gazidis sicuro: per la prossima stagione Gasperini in pole
新光頭佬 : Gasperini +1

下季教練名單
Gasperini
細恩
迪法
沙利
軍刀
加度素
任君選擇

呢堆得Gasperini好似OK

但係我地冇gomez
得ballmez

最後無干地肥普
李安馬隊可能會講：換其他人咪一9樣， 比阿撚多一季時間啦

表哥踢前鋒

Referee Mazzoleni was convinced he did NOT hear any of the racist chants and he did not hear anything from the 4th official or any of the captains. [Gazzetta dello Sport]

意大利真係垃圾國家

最後咪又係撚撚，幾多個options 都係無用

聾嘅做乜柒球證

有神鋒, 有柏仔, 有干地隊草右路走廊, 查蘇兩個撚屌比番個正常教練都唔同啦

Paolo Maldini was present at Milanello today to watch over the training despite a big hailstorm. Leonardo was not present. [Sky]
leo嬲嬲豬?

甚至蘇上半季咁助攻同克勤前某幾場逗全場,老老豆豆都唔係無能力啦
有時想換好教練,就係當喱D王牌無態既時侯咪轉戰術轉打法囉
撚撚就陣式人數戰術於佢如浮雲

屌你老尾查漢而家到禁區頂就鳩射,唔知係咪撚撚order.

明顯叫佢學阿屌踢法

依家講呀屌我會屌佢視野差同上腳
鳩射喱點我開始唔屌住
分分鐘真係教練問題

牙撚係跟飛機仔個套, 飛機仔專刷射門數字

撚帥上半季講好滿意查漢嘅轉變

明明撚頭頭幾場啲球員少左鳩射而家又變返飛機教咁

Antonio Conte has told Romelu Lukaku that he’s interested in working with him in his next job. [Times]

即係干地去隔離街

干地去獌